由幾時開始簡代替咗揀

點解連登一直都無人屌人用「簡」，
明明完全無「選擇」依個意思，
「揀」先係正字。
《廣雅．釋詁一》：「揀，擇也。」
屌5p字但又對依啲字視若無睹

屌打
撚屌
簡

呢幾年先多

高登之前有post引經據典證明左簡揀通用
而且簡既歷史仲耐過揀
你可以去高登搵返個post或者係到問一個叫做6IX既手足
佢就係係高登開左個同你一樣既post之後俾人ko之後俾人恥笑到宜家